暴大催淚彈報告公佈

【中大公布首批校園環境檢測結果】

為確保校園環境安全，香港中文大學 (中大) 早前委託獨立認可實驗室於不同時間在校園不同地點，抽取空氣、水質及泥土樣本，並送往化驗。大學已收到部分泥土及水質樣本的化驗結果。

根據化驗所的檢測結果顯示，泥土樣本中的二噁英含量，遠低於香港環保署發出的《按風險釐定的土地污染整治標準的使用指引》中「按風險釐定的土壤污染整治標準（公園)」之數值，表示人體即使暴露於有關土壤，所受到的健康危害或風險極低，無須實施任何整治措施，例如進行清理。水樣本中的二噁英含量相對於美國國家環境保護局（USEPA）建議的飲用水標準屬不顯著的水平。

在泥土和水樣本中，其他測試參數例如總氰化物、總多氯聯苯和多環芳香烴，它們的含量遠低於參考文件上所規定的最低數值。這意味泥土和水樣本中污染物的含量對健康不會產生明顯影響。

至於其餘的泥土、水和空氣樣本測試，大學收到結果後會陸續公布。

詳情:

點解會係咁

包唔包二號橋個度先？

水樣本中的二噁英含量相對於美國國家環境保護局（USEPA）建議的飲用水標準屬不顯著的水平。

更加要公開成份 證明清白

應該未化驗曬？我見好多pending

暫時公佈既資料位置同二號橋有一段距離
而二號橋未公佈

二號橋個啲真係等result定有問題唔出得

咁又咁講
少一樣核彈
但俾到前線少一份二噁英憂慮，都唔會係件壞事

雖然都是未知究竟是件咩化武...

S8應該有results架喎 因為響正運動場唔出？

推
置頂呢個

我覺得大家太聚焦落二噁英到
其實淨係個種味 已經好傷害呼吸系統
尤其係哮喘病人

好多仲係pending

你啱 有d地方放完一排行過都覺得條氣唔順
無二噁英唔代表安全
其他野一樣毒得死

先公佈最低污染度?

地點呢？有無得FC果日射既係中國製定英國製既野先？
D濕九話高溫燒野先會出二噁英，果日都有野著火
咁點解乜Q野都驗唔出？又唔肯公佈成份？

成件事係已經鬼到爆炸真係可以唔洗點理話驗唔出既報告
想用假野黎平亂就真

12.8 維園見
連儂牆
派傳單
Airdrop
全部要人

山埃屬於邊樣？

份報告都未出哂係到嘈嘈嘈 駛乜用假野平亂 直情唔報比你知都仲得啦

我就咁睇應該出晒結果
等多陣

🙈🙈🙈